成班人係度做乜？

p牌第一次開post
對於今日行動有建議
今朝一直都做得好，係事實
可能因為搞突破，對方係冇部署
但係到咗而家，港島聚緊人成班手足企係馬路
我想問，企係度做乜，記唔記得屠龍小隊有講過要主動出擊先得。
每次我地就係企係度等人多，好啦夠人多，就冇下一步，永遠我地做等對方set好部署，不斷係唔同方向包炒，到最後又係傷既多，實際做到既事唔多。無論小區戰定港島又好，我地應該要夠人就主動出擊，令到對方冇時間部署。
成五個月我地都係等啲狗嚟清場先行動，我地要主動打亂對方陣腳。
每次企係度同對方對峙，對方一推進，我地就跑散囇，人地已經熟咗尼套玩法。
光復香港 時代革命

p牌啊
推唔郁

推